成日覺得身體好似唔係自己

個感覺點都唔同細個個時 係咩病 有冇藥食

每日都冇乜情緒 吽吽逗逗 冇第一身感覺

打個飛機感受下

樓主抑鬱？

我抑鬱果排有

好似叫人格解體

R 痕好似隔住層野咁？

用力刮或者刺自己仍然會有痛既感覺但係覺得好似無論幾痛自己都似乎可以忍到同埋冇特別想要避免痛楚既感覺？

個人反應有冇慢左？

有冇成日好想訓教？

中哂 咁代表咩

除左中間個行之外，其他都中晒

有抑鬱

成個人好塞 唔知點形容 頭塞鼻塞